王者對決 鋼gum vs 宇城飛

王者對決
鋼gum vs 宇城飛

鋼gum

宇城飛

地點：瑞和街體育館
時間：今晚9點
門票售價：四款分別$1380、$1580、$1880、$2880

世紀大戰，一觸即發，敬請期待

想問下有冇live
極上對決

贏左係米可以挑戰牙rex

屌張圖

有沒live

請問有無事源 無追開Post